聯手打造《英雄聯盟》宇宙 Marvel x LOL合推漫畫《LOL: ASHE: WARMOTHER》

全球最著名的線上遊戲《英雄聯盟》將聯同Marvel 合作，首度推出漫畫《LEAGUE OF LEGENDS: ASHE: WARMOTHER》，並由Riot Games的作家Odin Austin Shafer寫劇本，而Nina Vakueva 和 Cardinal Rae則擔全繪圖和插畫。

Marvel的主編C.B. Cebulski指《英雄聯盟》是遊戲業界中最著名的線上遊戲之一，當中的人物和其故事十分適合繪創成為漫畫，是次合作，希望能一同打造出屬於「英雄聯盟的宇宙世界」。

Riot Games的創意總監Greg Street則指《英雄聯盟》與《MCU》十分相似，同樣有豐富背景的角色，而是次很高興能與Marvel一同合作，將《英雄聯盟》的故事轉變為現實。

故事內容
漫畫《LEAGUE OF LEGENDS: ASHE: WARMOTHER》顧名思義是以ASHE擔任主角，故事內容大概是會帶領大家走入《英雄聯盟》的世界觀內的「Freljord」進行冒險之旅，故事主角ASHE是北境寒霜的後裔，有著神奇聯繫的戰士，期間會不斷嘗試揭開神秘又古遠的符文大地，同時亦遇到不同的危機。

冰原好似都有排寫
ASHE同老公

豬女、ashe、蠻王三角戀

蠻王好似同aatrox又有關係

有排畫

唔會好睇 佢依排出既英根本無故事性 亂9咁出